export const questions = [
  {
    question: "Benenne das Kleinhirn",
    correct: 12,
    options: [
      { label: "A", value: 3 },
      { label: "B", value: 12 },
      { label: "C", value: 5 }
    ]
  },
  {
    question: "Benenne den Thalamus",
    correct: 3,
    options: [
      { label: "A", value: 3 },
      { label: "B", value: 8 },
      { label: "C", value: 6 }
    ]
  },
  {
    question: "Benennen Sie die Hypophyse",
    correct: 10,
    options: [
      { label: "A", value: 2 },
      { label: "B", value: 10 },
      { label: "C", value: 4 }
    ]
  },
   {
    question: "Benennen Sie die vierte Herzkammer",
    correct: 9,
    options: [
      { label: "A", value: 9 },
      { label: "B", value: 8 },
      { label: "C", value: 6 }
    ]
  },
   {
    question: "Benenne die Brücke",
    correct: 11,
    options: [
      { label: "A", value: 11 },
      { label: "B", value: 8 },
      { label: "C", value: 6 }
    ]
  },
   {
    question: "Benennen Sie den Corpus mamillare",
    correct: 5,
    options: [
      { label: "A", value: 3 },
      { label: "B", value: 8 },
      { label: "C", value: 5 }
    ]
  },
   {
    question: "Benennen Sie den Corpus callosum",
      correct: 1,
    options: [
      { label: "A", value: 3 },
      { label: "B", value: 1 },
      { label: "C", value: 5 }
    ]
  },
   {
    question: "Benennen Sie den Aquädukt des Mittelhirns",
    correct: 6,
    options: [
      { label: "A", value: 3 },
      { label: "B", value: 8 },
      { label: "C", value: 6 }
    ]
  },
   {
    question: "Benennen Sie das Chiasma opticum",
      correct: 8,
    options: [
      { label: "A", value: 2 },
      { label: "B", value: 10 },
      { label: "C", value: 8 }
    ]
  },
   {
    question: "Benennen Sie den Hirnstamm",
    correct: 7,
    options: [
      { label: "A", value: 3 },
      { label: "B", value: 7 },
      { label: "C", value: 6 }
    ]
  }
];
